熱帶風暴韋帕支持香港人提早罷工

在 正 午 12 時 ， 熱 帶 風 暴 韋 帕 集 結 在 香 港 以 南 約 370 公 里 ， 即 在 北 緯 19.0 度 ， 東 經 113.7 度 附 近 ， 預 料 向 西 北 移 動 ， 時 速 約 15 公 里 ， 移 向 廣 東 西 部 一 帶 。

過 去 數 小 時 ， 韋 帕 採 取 較 偏 北 路 徑 移 動 。 韋 帕 雨 帶 發 展 並 不 平 均 ， 其 東 側 發 展 較 旺 盛 ， 風 力 亦 較 大 。 按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 韋 帕 今 日 會 逐 漸 靠 近 廣 東 西 部 沿 岸 ， 並 於 今 日 稍 後 最 接 近 本 港 ， 在 香 港 西 南 300 公 里 左 右 掠 過 。

預 料 下 午 本 港 風 力 會 有 所 增 強 ， 天 文 台 會 在 下 午 二 時 前 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。

香港人加油

連個天都幫我地
廢左胡椒同催淚

外國勢力韋帕

應該特務黎